[Budget 3-4K]買咩電話送俾呀媽好??

要smartphone, 但呀媽唔要iphone
因為自己用開iphone, 所以好少留意其他牌子既機
最好影相靚少少, 其實function用黎夠順
之前行過電話舖見到 Huawei Nova Plus, Huawei Mate 9, 同小米5s Plus
大家點睇?
budget 3-4k 左右

同埋依家果d所謂"內置 64GB ROM, 4GB RAM, 外置Micro SD記憶卡可高達128GB"
係咪都仲係有d system files/apps 係一定要裝係內置rom, 而唔可以freely咁搬晒去microSD卡?

祝母親節快樂

Push push!!

推